[Steam]有無人有玩扶搖直上?

簡單講即係武俠版嘅reign，大部分時間都係二揀一保持四項數值唔好太高/太低捱過六十四回合
都幾抵玩事件都唔少，有啲好似會因為你數值差別有唔同結果而且有時兩件好似唔相關嘅事會因為你嘅決定連繫埋一齊

支那game都有打手

Reigns都係賣$11.5
玩Reigns唔好?

得繁體中文點解你會覺得係支那game

咁呢隻都係貴多5毫子咋嘛比鍾意玩呢類遊戲嘅多個選擇姐

玩下先 未玩過類似作品~

有無心得